[關於76光復屯門公園] 自稱黃絲暴徒 有冇得諗

覺得好嘅請幫手推post
覺得唔好嘅請負皮 唔好推由個post沉

因為個活動係連紅藍底政治冷感都會支持
佢地當然可以話"班黃屍終於做返件好事" 但同時都焗佢地心底局部認同依班所謂嘅"暴徒"

最最最重要
班親共派冇得騎劫活動拎光環
班親共派一痴埋黎 即刻被connected佢地

between, 黃絲暴徒只係個名, 大家記住唔好同人分享夢境

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

唔係好明有咩好處
你可以去完之後再反騎劫嗰班想搶光環嘅人
但點解要自稱咗先令本身想去嘅藍絲卻步？
仲要本身我地主張係沒有暴徒只有暴政

沒有暴徒 只有暴政

我個假設係班藍絲 自身利益>>>>>其他野
將佢地嘅利益同"黃絲暴徒"四個字綑綁一齊
就算藍絲本身想去而家唔去
亦都可以令佢地否定依班所謂嘅"暴徒"真係暴徒
否則就變成佢地自己都支持暴徒
亦即係將藍絲拉返去中立區 中立人士拉去不反對

自認暴徒 ? 個腦裝屎 ?

無
柒少陣

ON9自稱民建聯支持者啊笨

民建聯出咗post 喎.

搶光環好撚賤

沒有暴政那有暴徒